[歡迎教主][小圈子]LA Lakers及迷羅 小圈子 討論區 6 | LIHKG

Let's Go Lakers!

New Era

2016 New Rookies:
Brandon Ingram

Ivica Zubac

Larry Nance JR

D'Angelo Russell

Ice in his veins

Thank you Lou and Young

我波

兩件柒頭想做英雄 係到鳩射

開始迷波啦

贏波我自貼

藍食屎啦，成撚日未企定就射

會然BOA自爆未

有b仔贏左啦

起手都知佢炒

Blue+zubac

波

BALL

牙波carry

2+1

zubac 真係無撚用

36pts 8rebs 11asts 5stls 2blks

太慢

Ball 打得好

Ball心諗 隊波SL都咁撚重 真係打NBA個陣點撚算

WIN

俾班正選佢隨時個STAT仲癲

反波撚呢

豬霸都廿分，公平咩

嬴到

係咪有人自貼?

牙波

會然Lball 幾時自貼

會然BOA

一陣再j

下場咪再出19號

Lonzo Ball tonight: 36 pts, 11 ast, 8 reb, 5 stl; last Laker with 30/10/5/5 in regular-season game was Magic Johnson (Dec. 1987 vs Warriors)

原來lonzo ball 真係領袖黎

隻乜撚野強狗仲唔快啲出黎逐場論

and1 反超個球影fultz
笑咗

想問下反波黨係咪未開季就解散左

放lunch望一望 ball都36分

唔好咁啦

少煮DL都屈唔到牙

Ball第一年sl>>>>>>>dlo
覺唔覺?

迷波黨全面進場

潛左水

2個都勁=.=

雖然大家都湖區手腳，但係強狗一定要bin的

平心而dlo 第一年summer league 真係打得好屎

利申 兩個都迷

fox>ball

自爆？

迷波名單

等highlight j多次

想睇Lavar出黎鳩up

下一場 40 20 20

波愈打愈有信心

zubac最後有sasha影子

好撚勁

🍍🤙🏻🤙🏻🤙🏻

係咪twitter大帝整嬲左牙波

快D買

遲D值幾皮

反波認錯區

兩場bin 撚死哂d反波

自貼啦

其實你係咪真名上連登

💦💦💦

我覺得牙波下年會FEED到牙牛20分

最早支持牙波啦

第二早

少主

點解post頭都仲係冇波同牛

自爆未

Ball bust

大家點睇 kuzma ?

整體唔差，唔夠冷靜，可以傳空比隊友射，同太想得分

射波ok 有三分 有mid range 肯跑 夠勤力
shot selection要改改

開季前改改

後備爆分球員

期待 ball+pope 後場
randle同lopez嘅籃底
ingram嘅個人突破＋得分能力

反波團正式解散

我地一條心
撐湖軍

你自爆先

唔好jer住小妹啦-,-

幾時出下場schedule?

10:30 打猗

聽日 10:30 打猗

ball

爛數波

望左有無一秒

迷波了

改觀了
不過覺得聽日b2b會有回落，佢今場真係滿場飛

你不嬲都迷波架啦

學友又屈

丁了

今場ball真係j到出血

行路咁撚似達叔

Lonzo Ball stats (3 games):

17.3 points
7.7 rebounds
9 assists
2.7 steals
1.3 blocks
4.3 turnovers

ball運動能力真心屈機
好彩送走左羅

今日豬柒下柒下都有21分

擺POST頭

你爛啦

ball成個毒撚咁

無佢老豆幫佢
應該無咩人講

波羅>波/rr9+nwaba/jc/kcp

羅少打2汁牙波d傳波應該好爽

牙波傳波，少煮ice in my vein

如果有得睇菠蘿b聯盟你話幾美好

Ivica Zubac: "I was mad at myself for last 3 games, how I played. I had to step up....I played really soft."

Lonzo Ball on wearing the Kobes tonight: "when you're a big baller, you can wear whatever you want."

Nike免費宣傳

識着一定着老大既鞋啦

擦老大鞋
醒目仔

阿牛笑得好開心
下季可以接波達陣

B2b 波打唔打到
Btw 我正式宣布 我個名等於Ingram and ball

出Ingram好嗎
好想睇Ingram打波
唔想等到10月

15分鐘都好

想睇我Gram

Kobe summer league 36pts
Ball summer leagur 36pts + 11 ast
Ball = 有ast 既Kobe

咁同bryant 比又差太遠

玩還玩
唔好拎老大個名黎玩

留意到有手足又係公海撚狗

唔好攞我黎玩

有得同nance搶下位

牙波唔係佢老豆真係好好j

The Lakers are signing Alex Caruso, their summer league sensation, to a two year deal. It'll be a two-way

fultz

打小球唔使搶添

Los Angeles Lakers‏
@Lakers
Officially in that purple and gold! KCP is going with number 1 for his new look.

1號

反kcp

估中咗

少煮

禾爸爸 期待少煮返黎kick our butts

證明佢好想佢成長

如果今日贏咗 下場打籃網

今日牙ball 有15+5+8 都收貨 話哂back to back

預左勁差

個死人樣琴日都就斷氣

波仔今日著咩鞋牙

比強狗上水抖抖氣啦

今場睇唔到

今日著harden 鞋

kuzma勁到

kuzma幾穩

呀波亂扔波

法國接到牙波掂完既波會加命中率

波金日麻麻

波今日上到25分
我自爆貼bam圖牙

Dimer Badge Hall of fame

個白人射夠未

尼球3分做乜能牙

19號

已經8 assist

半場輕輕鬆鬆468

半場4+7+8

SL啲防守真係垃圾，鳩傳都有助攻

b2b, ball手感差左少少，算係咁啦

得罪講句好彩trade左Lopez返黎
Zubac都冇進步嘅

zubac係咪繼承左俄佬果隻牛油手

無進步都算,係退步左

真心,棄得

開季睇多半季先

點解Thomas Bryant 得咁少時間

準備大三元

達陣

屌喇星波囝勁撚到

又3個偷波

真係有料到

放棄ZU啦

double double lu

好撚廢

牙波餵到埋口都唔識食

牙波turnover帝

豬仔

差2個板

TRADE埋牙豬去陪少煮啦

預測BALL 場均5 TO

b2b體力問題

出BRYANT都冇咁嬲牙

in&out

kuzma真係好j

11+8+11+3

迷BALL黨 全面進場

牙波手感仔D FAN黎

2球3分IN &OUT

deep 3

牙波真係勁

每場kuzma都接牙波一球長傳

垃圾

係波既傳送下 以牛既運動能力 可能真係有17 ppg

都話咗牙波愈屌愈勁

今場多左鳩射3分

4偷波 痴線

大三元

又3雙牙波

又刷數據

14分 10板 11AST 4偷波 2 BLK

反波

我喊左

我代表牙波願諒之前反佢既兄弟

反波去左邊

牙波d命中率

Triple-Doubles at Las Vegas Summer League over the last decade
-- Lakers' Lonzo Ball: 2
-- All other players combined: 0

呀波第一人

班真潮人呢

Fox JJ 刀勁過波啦

以為自己curry咩屌

有無其他人助攻上雙既數據

monk呢

Jjjjjjjjj

屌牙 FOX打左咩數據牙

Monk 呢屆第一人

阿叔好博命

有冇live link --

就完喇ching

Lonzo Ball is about to average over 8.2 assists per game in the SL.

No rookie has averaged more than 8 in at least the last 13 years

垃圾blue死落gleague啦

波仔著咩鞋拎幾分都有STAT睇

話題性真係嬴哂

條友岩打cba

著咩鞋似咩人牙

波古連線好勁🙈🙈

Win了

但佢啲FG%

Makerting 狗

下場對nets

今季要買件ball all star jersey

真係star黎 係咁影波

Lonzo Ball's stats over his last 3 SL Games:
11 Pts, 11 Assists, 11 Rebounds
36 Pts, 11 Assists, 8 Rebounds
16 Pts, 12 Assists, 10 Rebounds

星味真係今年最強

但命中率可唔可以高返少少

下一場應該著JORDAN 啦

🍍

under armour

Lonzo Ball on wearing James Harden's shoes: "Big Baller Brand. I got that freedom." (via @espn) #lakers

上半場下下都in&out

Lonzo Ball is averaging 9.8 APG, which is on pace to set a rookie Vegas Summer League record (currently '09 Brandon Jennings with 8.2).

AIR BALL

有冇少煮summer league d數據對比下

Kuzma >klay
Ball > curry
BI >kd
Nacce +牛 >green
Lopez >myboy
Walton > kerr

Ball>DLo

計rookie season 應該無得比架啦

但少煮黎近呢季唔會打得差過ball

湖人draft左kuzma

d NBA球評家比分好似D咁上下

係 好多人讚hart 同 t.bry係good pick
話kuzma係2nd round 中段料

Sources are saying Kevin Durant is close to finalizing a deal with the Lakers summer league team.

b仔唔打kd頂下都好嘅

強狗洗唔洗上黎抖抖氣

啱既，俾份non guarantee 佢，好表現既咪好似Alex Caruso 咁簽份2 way contract

monk > fox > ball

好想同佢瘋狂逐場論

一齊估 regular season波同Ingram 既數據
波：8+5+7
Ingram: 15+5+3

ball: 11-5-9
b jai: 15-6-3

BALL 15-4-11

ball: 12+6+9
b仔：18+4+2

大家都咁睇好波
我反而覺得佢點都會撞一撞牆

Fox 驚撚左dsj唔打

B囝無20唔收貨牙

［Good Luck DLO][小圈子]LA Lakers及迷羅 小圈子 討論區 5 | LIHKG

B jai!!!!!!!

波應該唔會第4節比人雪 大家知咩事啦
估計波一場會打30mins 其實差唔多啦
SL第一場撞牆 反彈左3場
同kuzma 特別夾

反而最期待係ingram
要有特破性進步呀

反而想知Ball同Ingram夾唔夾

覺得牙牛今季會係我地得分王

18-10

Ingram先係

kcp 同lopez數據唔知會點呢

內線真係幾多人用 牛kuzma Nance Lopez Zubac Bryant

迷羅變迷波，始終少煮已經吾再系我潮既人

6個我覺得唔算多
上面幾個覺得Bryant會冇乜時間

迷哂

希望少煮會愛回家

兩個都迷有咩問題

睇完依幾場
我反而覺得zubac會無時間上多啲

籃網同湖人總有一日會係finals會師

下場屌打爛網

Zubac一係炒,一係繼續放落d-league

應該同Bryant 一齊落d league

諗起新一季籃底可以俾Randle玩晒就扯扯地
Lopez應該長期企出過Randle

牙牛d背籃功🤦🏻‍♂️

少煮依家憎死我地

爽牙！

求下牙波分少少腦比牙牛

系

有畫面
阿牛 低位攞波
硬撞2野 騰空上
進攻犯規

牙波睇落又唔似有6尺6

希望佢可以係1號位利用身高優勢加強得分

依家ball 打到曉飛 佢老豆一句聲都無出過
唯一可以屌既地方都無埋

black->houston
nwaba->chicago

明天果場少煮會唔會自薦落場屌打牙波

老豆真係識玩

決定迷Lavar Ball

睇backstage lakers
3弟真係串過馬撚
老波睇實3弟好過喇

二弟= 的士佬 無人理

The Chicago Bulls have claimed former Lakers guard David Nwaba off waivers

二弟最靚仔
3弟就又樣衰又串
lonzo最好波,又humble,個樣又有星味

二弟知自己天份無其他2個咁高

二弟大大份份牛到又射到波 同埋好似都幾humble
三弟真係食屎算啦樣又7下7下又鳩射又串

二波應該入唔到NBA
三波真係要搵教練改變下D打波態度
條友真係當自己CURRY 下下都浪射10幾球3分又唔防守

yes 好似仲係差nba好多level 唔知佢今年係ucla會打成點

真係唔想見到lemelo ball 完全好似lavar 二世咁

二波會唔會好自卑

我波去左邊

bust

Jul 12, 2017

liangelo 而家練到勁大隻
如果防守進步到
都應該入到nba

lamelo天分最高
但如果咁串 唔覺得會上到牙波個level

8號已經攞左場triple double啦

其實lamelo強項係咩?
都係bbiq,傳波?

lakers rookie = bust

Lonzo

lonzo 係 playmaker
liangelo 係 pure scorer
lamelo係中間 兩樣都有

Bust 左啦

湖狗前世做錯d咩tier1刀bust

backstage係幾好睇

抽緊水定我諗多左

Ching 諗多左

Pogba有咩人係唔識

ingram上季最尾嗰幾個月 有時入到 有時入唔到
點知second team

下季一拎完籃板 outlet pass比Lonzo
之後KCP Ingram 牛 全部鳩衝哂上去
諗起都扯扯地

showtime

Brewer 第二春

跑快攻跑出5x既男人

最緊要係牛唔好拎左籃板自己鳩衝

一定會

如果ball同b仔打得好好睇睇
真係who fucking care pg13黎唔黎

啱牙
All in 表弟組返隊洛杉磯跑狗隊喇

本身波羅b洗能pg咩

咁TRADE羅托杉呀

唔trade 就見多俄佬3年

利申 : 迷羅

留堆cap係到幾年又有鬼用咩

TRADE羅=ball上位

你個emoji做乜能

俄佬>b.lopez
dlo>kcp
點睇個陣都upgrade左啦

Blo>or
Dlo>kcp

吾換刀換左

算喇

迷波羅

如果以波為重心打快，
個人覺得後場係Ball+KCP>Ball+Dlo
KCP防守同速度上都有優勢

除左Transition其他時間波羅仲勁啦

防守似KCP會有優勢

聽日正路會打得差

贏波我自爆🤞🏿

你幾時真自爆

牙波聽日有20-6-10我立即坐監

補選出吾出牙

你圖書館單野分分鐘都要坐啦

又屈

又入返去啦

KCP幫BALL防守執屎

巴打名都改埋 真迷羅

G

你之前d數找左未呀？

Lonzo Ball will be wearing Currys tonight, he says during his pregame interview with ESPN.

今晚要3分雨

會唔會著埋wade隻李寧

有預感反波黨今日會全面進場

有咩幸福得過禮拜日起身食住老麥早餐睇曼聯湖人

any link?

開波未

Zubac 入到樽未

Kuzma

Ball

打nba唔好咁傳

Zubac

波古連線🤓🤓🤓

豬跑得好慢

ball同lopez應該好撚夾

希望佢finishing好過zubac

D 罰球diu

4號

牙波咁多板嘅

餵到埋口都唔入

zubac浪費左牙波好多球助攻

係

zubac soft

Agger 如果唔係牙沒apg 應該上12

起碼3個

廢禿

又慢又軟

any link plx?

好彩仲有你,randle同lopez

有冇手機link

BRYANT比人BLOCK柒

That's a foul

D finishing 做咩撚

輸鳩硬

Vander blue 真係應該打返g league

球3分我覺得有foul

Any link

哇lin爆

反Lin又輸

喂屌你學友巴錯po

唔好推

廢禿比人撚 究竟點解簽佢

Air ball出現弓

Air ball

Airballlllllll

你著curry 完全唔似curry wo ching

大家覺吾覺得牙波真係似Jason Kidd

大3元機器

Airballlllllll againnnnn

著錯喎，應該著AirJordan先係呢個模式

Zubac 真係好soft 我上年仲好睇好佢

打左一年都屈唔到sl機

Wear

Nets d 3 分準到........

Vander Blue廢到

57% field goal....

d league mj - blue

係防守差，成日空曬俾人射

阿ball唔改射姿真係無運行

冇左nwaba防守差左幾皮

連炒3球了

zubac又送and one

Zubac d 防守睇到燥

屌你豬

人地就係咁block 7 你

真係睇Thomas Bryant 都冇咁燥

空哂唔撚射,衝入去floater

Blue垃圾

反blue有咩好講

死落gleague啦

21號d 3分幾準

BALD MAMBA

強ching上到水了

牙叔

同埋 我好質疑大叔上到NBA 打唔打到

two-way contract簽黎打gleague

Kuzma j了

我湖d白鬼刀幾準

kuzma真係steal of the draft

zubac d 把握好d
ball已經雙雙

少煮留低既心意

Kuzma 個打法似似地klay

睇左幾場，覺得佢上限高過Larry

B子笑what啊

進攻已經勁過啦

少主有冇嚟睇

Zubac 同Bryant 都冇得出

被反cup的前奏

領先一球永遠很危

2個都有d慢

藍

藍是原罪

nets個rhj三年級仲黎打

馬for 3!!!!!!!!!!

又贏

唔通牙波真係識帶領球隊贏波既球員

Kuzmaaaaaaaa

波古卡三核連線

幾型仔

吹what啊

廢禿送4

屌

笑死 狂炒

又嬴

少煮d未來隊友

比豬搞到無左大三元

自爆啦

波仔喂到埋口. 但係佢炒,咁多場加埋可能有廿球

豬霸上年又吹到話咩要做技術流中鋒，
廢到咁

Ball真係串聯到成隊波，而家每個球員都肯分波

無進步之外仲要退步

入紙迷波

新拍檔

PG 冇進攻版LBJ

大家以為白人高d 既ob線= gasoft

贏波牙

Kuzma進攻 射程都唔差 但位置上好似唔3唔4

佢自己噏㗎
點知今年咁嘅款

應該係能3能4

似會打4 都幾大隻

打4 undersize

好似唔係好夠高

其實近鏡睇佢都唔肥 都唔知衰咩
係咪肌肉量唔夠

Find a guy look at you like Ball looks at Kuzma.

原來KUZMA 係year 4 入NBA 會唔會變第二個kris Dunn 架

有冇人覺得kuzma 幾靚仔

27選變kris dun 都唔傷

打起係bonus

kuzmz year 3

睇番youtube 大學時期球王片 得條21分 highlight
似係打 SL 仲勁過打 大學時期
同埋難怪有球評話選佢操作係D

有牙波
好難唔變勁(豬系例外 )

zu幾時先肯減磅

Kuzma SL計 又可以持球打 又可以3分 中距離catch and shoot又勁 ，進攻表現似比Randle and Nance好，當然開季之後面對NBA級防守可能唔同樣

得罪講句，牙牛點都勁過佢

Lonzo said he was definitely tired, but that “comes with it.” He expects to start again tomorrow night.

牙牛唔call ball ISO 其實無咩問題

同埋籃板係真係幾fit

又贏

back to back to back 波仔頂唔頂得順呀

呀牛有埋中距就好J

有冇ching係睇全場
我想知caruso打成點
因為睇精華覺得佢打得好拼命三郎
有少少迷上佢
仲深刻過ball 同kuzma

有預感聽日sunny同強殖上水喇

有時鳩上俾人block

小牛咩料

2個SL好似未豬過一場

都應該比DSJ 打爆

孖寶好好j 牙

Dsj勁

今日 dsj 得3分

牙牛冇唔緊要，Ingram 有中距就得

留力打波

一啖砂糖一啖屎

Steph Curry sent Lonzo Ball a personal pair of the Under Armour Curry 4

今場對鞋curry送

著返#曼巴精神啦

得分mode

Zu said he knows he needs to be more aggressive. Recognized that when he goes to the rim, he needs to have mentality of 'dunking every time'

三分2中2是甚麼玩法

Kuzma 球spin j 左

最尾10射2中

same

今日好似著jordan

今日大家狀態都幾好

kuzma

Dsj撚鳩呀波

caruso

無限iso

今日爆分？

zubac 今日唔錯

第一節12+3+4

buzzer beat

kobe

not that other bryant

Bryant buzzer

劏for 3！！！！

新體毛王dsj

Ball要帶領湖人繼續贏呀

支那仔好撚廢on9 to

居然 Blue Ball 兩個都同時休息

可能牙波真係有帶隊贏波既基因

Ucla 成隊白人都打到mm

佢得分助攻都係好簡單直接

好似仲有1份 2way 約
有預感會俾blue

有4.3m剩 [sosad

試下出offer 比木狼個shazzxxxxxx啦

入決賽

差個backup pg
其他位夠人啦

阿波

Dsj d ISO 勁過fultz 啦

好勁

終於有個新人唔係SL 就分化我地湖迷

個19號其實幾歲
如果重後生 簽番黎練做3d player好似幾好
個防守態度唔差

射25中21

好難會反波

84% fg

反完第1場就收晒皮

牙波半場double double

反佢果班潛曬水姐
遲早會出現

牙波控制節奏幾好，應快應快，應慢就慢，改埋d射波就

牙波洗吾洗貢勁😰

內定roy 😊

10助攻0to 系咩籃波

sunny同強殖好似第一場之後就冇出現過

ball唔洗講喇，表現說話！希望kuzma都有得打多啲就真

印象中blue好似打左好耐d league仲成日拎40幾50幾分 上年仲拎埋mvp 但好似正係係nba打過一兩次10days contract 係咪真係打法太閪

Ball真係

睇完sl要迷波了
但要反豬

獨得黎又無羊叔同lou同j毛 咁癲
好難用

佢個人能力未必最top，但d判斷，視野同埋反應真係好top

其他野唔講
話 Lonzo 無 playmaking 真心呆左
就算佢第一場打得差都睇到係識傳波

迷波又嬴

無輸過

BALL傷左?

唔撚係掛

似係抽筋

下場要著answer 啦

見到Kuzma咁勁
Walton又要煩了

Lonzo has calf tightness. He’s technically available to return. Don’t be surprised if LAL play it safe and keep him out. 78-61, 2:42 in 3rd.

支持
見佢開始肯傳波

唔出夠贏啦

個湯馬屎刀幾準

19號好準

倒水

KUZMA愈打愈好

成個VAN HORN咁

冇ball就唔識打

劇本

Caruso成場派膠

燈

份two way比Caruso 不如比Thomas好過
反正大家都會randle上身
但係Thomas都起碼叫有3分 有防守

Caruso簽左約以為係大佬？下下自己爆入底

力羊問號

獨撚到

thomas = stojakovic

Blue key都好過Caruso

決賽

唔識欣賞呀叔

然波

呢幾場好似未見過thomas炒wide open

帶隊入決賽

唔該自爆

我法國係sl

lead親個隊刀會倒水

贏summer league冠軍我立即加入熱血公民

參加鳳凰計劃

跟你樓上一齊做麵包師傅？

下場嬴埋

我波係咪拎梗MVP?

16.3 ppg, 9.3 apg, 7.7 rpg, 2.5 spg, 1 bpg

已經冇人拎ball 同DLO 比較
係第一場見有幾隻

典算呀，巧驚強殖同sunny會唔會潛水潛得太耐窒息浸死咗

好過冇得煩

作為迷波羅既我 都要講句 進攻羅仍然過一班
波入到NBA 會撞牆 因為進攻手段唔夠
但控場passing 波高羅幾班
射波可以練 但控場vision 呢d 係天生
但波如果唔練好進攻同1on1 defense 好難帶領我湖入PO

其實人都走左啦

仲比較黎jo mud 吖

唔trade 都trade左

都好掛住少煮

而家唔係

想問two way contract姐係點

Aiiiii

細巴斯

YouTube 見到2015已經打過1st team垃圾時間

波仔

閉起雙眼你最掛念誰 眼晴張開身邊竟是誰

到少煮走左之後

所有反羅既其實都係迷羅

大家都係想佢成材

blo+27th pick(kuzma)<>俄佬+dlo
原本覺得個trade雙贏
而家睇大賺

Magic

但係其實愛g lo咁做都係為左pg

如果最後簽唔到pg

我一定瘋狂幫佢啪愛g針

牙波又然

反波係咪史上最快解散既團隊

暫時反唔到,可能開季又會反一排

有迷羅話 Lonzo 傳波好過 dlo 都比人負評先好笑

Yes
入左決賽

吳系，monk>fox>ball

何謂雙向合約？

在以前的勞資協議中，對於那些球齡不超過3年的球員，NBA球隊可以隨意進行下放或召回，這些被下放的球員所擁有的合約和工資不變。

新勞資協議增加了雙向合約球員，這種類型的球員來自發展聯盟，每支NBA球隊可以擁有兩名雙向合約球員，也就是說可以擁有17名球員，並且可以臨時徵召雙向合約球員。

但是雙向合約是有限制的，這種類型的球員可以參加NBA球隊的訓練營和45天的例行賽。一旦達到45天的限制，那麼球隊就不能再持有球員的雙向合約。45天的時間包括球員在NBA球隊的激活名單上的日子、與球隊一起出征的日子或參加球隊活動的日子，比如訓練和試訓。但是在發展聯盟的日子，以及在NBA球隊的非激活名單上的日子，都不計算在45天之內。

雙向合約球員在NBA球隊打球時可以拿到更多的薪水，在發展聯盟打球時的薪水也能翻倍，這雖然相比去海外打球所拿的薪水還是要少很多，但是至少為他們創造了額外的進入NBA的機會。

而從NBA球隊的角度來看，雙向合約比NBA合約更划算——球員只有在NBA球隊時才能得到NBA薪水。而在下放和徵召這方面，NBA球隊也擁有完全的權利。

又bin C

好丁到

真係完全唔痴波打
傳球決定好

真係想睇kuzma 打PF Nance 打center

聽日比B仔打下得唔得

Nance 打center undersize wo Ching

到season個時個rotation都唔知點分

Kuzma似Rashard Lewis
Lewis有Payton幫佢開竅 Kuzma有Lonzo

我意思係岀十分八分鐘small lineup
Nance + kuzma mobility 好高，應該真係可以打好快，brook Lopez 係好，但始終running the floor黎講Randle kuzma nance係快一截。如果Randle 唔係成日high 大既，其實佢physical tools 最好

Lonzo令到球場黑洞vander blue都肯傳波配合 幾睇好阿牛可以開竅

好耐無入過黎

Kuzma + ball + ig

希望ball聽日可以出場

出硬 係人都知個個睇sl都係為左lonzo

Kuzma 都好好J

ball好似都有6尺5?
如果佢練到招背籃屈對面個pg高，咁就再好丁好多
佢而家得分手段好似得三分同上籃咁
但去到nba要剷入去都唔係易
希望快啲練到射中距

Magic 次次訪問吹奏 阿牛：阿牛下年會大爆發/阿牛已經急不及 play with Ball / 阿牛今個summer 好勤力

呀牛副偈係幾正
希望練到個腦

有draft report講過佢有機會去到 6'7

差件backup pg先開到局
小前會唔會比kuzma頂下咁

身體質素好似唔太好

牙牛好似唔太跳得

睇番阿牛 第一年 Sl 個身形，再睇近排既身型，真係好佩服佢。
阿牛如果今年打起左，下年湖都幾頭痛。不過，緊係希望阿牛打得起，阿牛同阿ball pick and pop, 牛pump fake , 再中路突破，再傳比盲眼位既 隊友，輕鬆2分，諗起都扯。

赤腳6'6 著鞋6'7

如果牙牛要頂薪

真係好難食得落

反而幾奇怪kobe仲未出黎評價lonzo

評左啦

講緊呢幾日

老大接班人

BI +Ball
2012 Kobe 傷左後，隔左5年，終於搵到兩個 基石級球員。

曾幾何時都覺得DLo會係 基石，但可惜，唔生性

其實D 教練團隊 , 球員應該答D問題答到厭

日日問差唔多既問題

教練：the young players performed well tonite
Lonzo: I hate lose , I am winner.
Kuzma: Its fun to play with Ball, you know , he is a great passer , you know .......

突然有啲想pg13留係Okc

有個小牛fans fd日日dsj>> ball
今日

ball has high basketball iq , he makes teammate better

到regular season 就唔會咁諗，阿ball 撞牆應該撞到媽媽聲。場內冇個有經驗既大佬級人馬*傍*住佢，好易被打沈。

今個Summer 睇到， BI 擔任大佬呢個角色。其他 teammates 同，教練團 , 管理層都好 appreciate BI,由其係一個唔出聲毒撚，主動take over 比賽，鼓勵隊友係 需要好大勇氣

個腦有magic 把聲

而家 / APP boxscore 咁難睇 咁多行

用返分數啦 邊個IT狗設計

其實打落成就都係55波

或者兩個唔同類既pg

Dsj應該係身體強化版lillard

肯定第一年個數據已經超勁

老老豆豆，ball同佢1 on 1實俾佢完爆

呢幾場鏡頭一影到b仔就影到係度同隊友吹水同傻笑
好傻鳩

第一代三傻：少煮，JC，牛
第二代三傻：B仔，Ball，Kuzma

硬係覺得 ball 同 BI 相處，會好搞笑。
應該係一問 就一答
唔會r水吹

曾幾何時 個個都以為佢地會係湖人未來三巨

依家牙波著咩鞋都有人講，某程度上Lavar嘅造星計劃都幾成功

Marketing 天才黎

首先佢對個仔要好有信心

同樣知道la 一定有pick 又選佢

做錯一樣都柒到喊

咁呢幾樣都要牙波自己好波先得嘅

人去茶涼

禾教練係真心對羅的

少煮真系衰唔穩定同心態衰

我諗由細睇到大究竟真有料定吹出黎，Lavar 自己都心裡有數

Ball 傷幾耐？

老波岩岩送左部新法拉利俾二波都有新聞

抽筋定肌肉酸痛姐好似

Lonzo, with ice on his calf, said he’s hopeful he’ll be able to play tomorrow, but will see what the training staff thinks in the morning.

No early word on if Ball can play tomorrow with the calf tightness. “His health comes first,” said Buechler. We’ll see how he feels in a.m.

睇聽朝咩情況再決定

Lavar而家開始吹三波

二波吹黎都無咩用

三波不了

天曰牙坡20-10 加champ 我自貼

天賦差太遠lavar好似講過二波打唔到nba

佢補定底先

我覺得打到後備

如果牙波著LBJ 之後拎亞軍會點

佢而家好似係2019全美高中第一pg

串柒柒咁

YouTube 睇過條片 ,lavar 係佢隊波面前,怒屌 3弟 ，屌佢防守懶，唔信隊友，搞到輸波，叫佢學下 大哥

因為佢防守真心廢 又寸柒柒咁

同牙波做隊友應該好開心個d

大三玩贏波我自貼

講開又講，L.Ball 老母中左風，呢排好似好番D。
如果L.Ball 冇得留番係LA打波，對ball family 黎講都幾慘。

係 因為佢前邊勁果D全部 F/C
佢全美NO.8

全家都係L.Ball

籃壇689

阿泰三世 係咪同一界？

其實lavar都幾唔得閒
睇住老婆又要操三個仔仲要有時出黎9up下

好似黎緊入U了
不過唔太入流

shaq個仔好似都幾唔掂

Shaq 個仔都有頭20既好似

Btw lamelo ball 真係on99
可唔可以share lavar 屌lamelo 既片 好想睇

我覺得laver 私底下會係嚴父
lonzo 性格唔似比個on9 會教到出來

同感。 記得laver 話過 ,lonzo 未入nba ，每場比賽之後，laver 都會同lonzo 檢討，屌下佢，提下佢有咩要改善咁。

Magic 都提過，係 draft 之前，佢去完 Ball family *家訪*，都對 laver 改觀左，好佩服佢既 parenting ,同埋義務性質 train d 細路。

只可以話佢老豆好有腦

對Lavar 完全改觀

我就係心諗 佢點會教到個咁既lonzo 出黎
以佢既性格 應該3個仔都係lamelo 咁既款
而家我覺得佢係一個好好好好好既爸爸
有冇一齊迷lavar

最初聽到Magic 讚Lavar ,開始對lavar 有少少好狗
其後，睇到Lonzo 比 老豆封信 ，已經開始少少改觀

再睇 lavar 同 lonzo 同場d 訪問，正式改觀。

前幾日睇到 lavar 大屌 lamelo ball,正式迷Lavar

自從magic 係summer league 受訪時，提到Lonzo ball 呢家已經係職業球員，lavar 應該減少再公開 吹奏阿波乜乜乜 ，同埋明白佢 咁on9 純粹係marketing strategy 。呢幾日，lavar 真係好似冇再9 up

B仔可唔可以整下個頭
真係好樣衰

之前好似有手足預測ball入左湖之後佢老豆就唔會再9up

無lonzo既話 kuzma應該好普通

吾反LAVER啦

Lavar 啲商業頭腦睇多排先吹奏啦
不過佢之前訪問有講過唔想佢老婆個病影響到啲仔，佢同佢啲仔講 佢會負責睇著同照顧佢老婆，叫佢三個仔放心去做自己野 話唔想影響到佢地。睇落係好錫佢啲仔

第一年好地地
唔知做乜要整柒自己

你睇返佢大學個頭同佢條女
就知佢品味與眾不同

牙波吾打

caruso 30-6-15
blue 40

牙波d反應真係好快,好好j

波out

Orange juice

Summer league MVP

Lonzo Ball’s 9.3 APG is the highest in summer league history.

覺得決賽應該要比 BI打下
下次有機會打final 最快應該都要3/5年後

Lonzo 今個summer ，用行動收左好多人皮

等陣唔知著咩鞋

希望係ANSWER

唔出喎

刀話唔打

無睇到NEWS

仲諗住專登起身睇

Ball仔個頭真係

呢個動作咁似............

j die

反波唔容易

- Lonzo Ball now has 4 games with 10 assists.

No other rookie in Vegas Summer League history has had more than 1.

- Lonzo Ball’s 9.3 APG is the highest in summer league history.

- Lonzo Ball is the first player in Summer League history with a 30-point, 10-assist game.

- in the 13 year history of NBA Summer League there's been only TWO triple
doubles. both this year. both by Lonzo Ball

一個summer league 傷四件

無波都幾難打

por 咩料

kuzma極到

caruso除左廢都都唔知講咩好

好j 到

要thomas好過

豬d low post完全take唔到advantage

太樂觀

其他新人hea打牙

今日著拖鞋

比B仔打多場都好呀

冇ball一樣貢勁

Nice pick

無波無晒傳波

個個拎波自己打

禿頭佬以為自己球王呀?

豬

No ball no win

豬返 dl la

俾人屌打

屌,無波仔成隊無曬BALL MOVEMENT. 豬波啦

吹奏下Pelinka先
果然係做開agent
Kuzma真係好勁

Kuzma Thomas

Kuzma啲傳波以為自己係Lonzo

唔知開季後,係咪仲咁勁

希望係

唔知Randle表現會點

竟然仲頂到下

Thomas 近呢幾場

KUZ

Kuzma啲catch and shoot

Thomas 其實唔錯，幾有射手feel
唔知練下有冇機上jj個level

Kuzma

以後將啲pick打散哂做late 1st round 同 2nd round咪算囉

湖人d late 1st round 同2round pick 好撚勁

Kuzma , Larry , Jc , zu....(呢個算撚數啦）

Kuzma啲傳波可唔可以冷靜啲

Ryan Kelly

牙牛可以走了✋🏿

嘩勁撚到痴線

古仔

Klay上身牙

ICE IN MY VEINS!!!!!

哇屌Kuzma

Robert Sacre

有人改名kuzma未

kuz

轉身射個3分波！！！！

anthony brown

吹大d講

牙波真係有變強隊友既屬性

第一場同樣呢班人就瘋狂ISO

打起埋Kuzma Dlo個trade爽呀

人都走左

唔好咁啦

白人大叔個 block

起哂Q

我想改名kuzma

Zu mismatch左10幾秒都冇人比

zubac mismatch都唔俾

主場優勢

反波全面進場:
冇波wor,係咪俾對面大炒緊?

擺呢隊野打season可能好成績過上年

thomas 好撚準

無波照贏

反波可以上水了

特別係corner 3

大家湖迷一家人

唔好再bin 反波兄弟屍了

咪玩啦

甲甲去左邊

雖然sunny 叫過牙波去死

但我代表牙波原諒佢

原諒前先自爆500次

簽Thomas 做射手好過簽廢禿啦屌

大叔成日想表演自己

THOMAS HOT HAND

60% 3分

Thomas 個shooting form 靚撚到呢
又準

呢樣真，第一場真係0走動

俾份 2way 約 thomas啦

對面swanigan 都就黎三雙

贏波

連 Blue 都肯傳波

之前勁多人鬧 Magic

係唔知kuzma極到咁

忽然覺得Dlo好慘,
走得太好

kuzma係好 不過愛滋佬必需死啦

thx nets

都要有眼光先 會pick kuz 既

講得好

KUZZZZZZZZZZZZZZZ

條女幾淫

Kyle Kuzma: 30 PTS, 10 RBS, 68% FG

BLUE下年係咪仲要打SL牙

開始驚 Luke 帥位不保

ball 同 kuzma 好似好gay

有d似絕殺熱火果球

好型

Hehe

kuzma算唔算證明左自己
無ball一樣掂

Bi 真係好毒

呢個同意

次次影親佢都好似毒男咁傻笑

唔關 Kuzma 事，始終唔知佢係 NBA 會打成點
但係你睇返 dlo 市價我地絕對係贏左 Nets 單 trade
只可以出一年約居然 FA 簽到 KCP 呢個正選級數
仲想點

尋日見你地講 特登上ig睇下佢條女咩樣

kuzma 之前衰咩比人評到後段

唔同意有手足成日話magic
又叫佢死 又叫佢愛g佬
無佢我地仲係俾 細巴斯
搞到柒下柒下
邊會有SL CHAMP 你攞
邊會有kuzma

講還講

歷史第一PG 比人叫艾G 佬

no defense

明明上年同人開拖

甘佢真系愛G佬

Today is Vander Blue's birthday. Asked him what he wants. Blue: "To be a Laker."

有無Ching 覺得今年贏到30場

話錯佢牙？

用 2 way contract 簽佢啦
佢肯傳波其實 ok

簽左廢禿

waive左食唔食cap

唔係可以簽兩份two way 咩

串牙

等我出多啲佢先

牙牛系未真有進步

喇叭波又中

暫時黎講牛都一定仲係正選

但係遲啲好難講

覺唔覺kuzmz出手動作好快?

個射姿係有少少Klay T

未到頭頂就出手
反而覺得少少似 curry, 都好流暢

估唔到牙馬射波咁勁

明明佢大學射得唔多

入到nba 肯定又射唔到要玩一兩年

系 今季應該28-32勝

b仔ig佢家姐黎咖喎 邊個係佢條女

google下好難咩清

靚仔好多

上季險湖人打online 都7成幾勝率
下季9成不是夢

湖人 17-18 季前賽香港時間賽程表

10/01 10:00 vs 灰狼

10/03 10:30 vs 金塊

10/05 10:00 vs 金塊

10/09 09:30 vs 國王

10/11 10:30 vs 爵士

10/14 10:30 vs 快艇

Lebron: 36.9%
Durant: 33%
Curry: 32.5%
Rose: 29.4%
Those players shot poorly during Summer League but turned out alright (NBA MVP's).

呢兩個月要搞好射波呀

L.Ball 是第六個獲得夏季聯賽MVP的一年級新秀

刀系bust

對上3個

留意到阿deng 好似已經比 成個 laker nation ignore 左

1motion

有埋防守就正

牙牛Nance要有返少少危機感喇

阿牛練波 d 片，射波好準
但落到場就

見樓下有巴打話睇佢ig 驚佢誤會當左人家姐係女友呀

我確實誤會左

係咪話散左？

btw,法國我條女好靚

真愛呀b仔
larry仔條女係咁多個最靚
羅條女個ass都正到傻

第一係呀ball 第三係kuzma

He was second-team all-tournament only because balloting was finished before the championship game. Make the vote late Monday night and Kuzma is easy first team.

Welcome KCP

我帶埋條女去Press Conference

迷羅點睇2k18 rating得80

話Cut我

呢3個最唔睇好係牙牛防守差射波屎
希望下季可以bin我c

唔係bench你cut牛咩

打小球既話三個都有用

正式center得blo

t.bry要養
豬派膠中

lakerspulse I'll probably start Randle, bench Kuzma, cut Nance 👀What would you do? 🔥

According to John Ireland, Jordan Clarkson & Julius Randle are at the gym everyday, they both shoot about 1000 three pointers each.

的而且確 呀牛既身體質素最好
Kuzma 既進攻技巧最多
而nance 就.....

所以我覺得 牛正選係最好 因為offense 有ball 同Ingram. Ball 仲可以長傳比佢跑

Kuzma 後備出黎搶分會係最好 佢單打 三分都得

Nance 我覺得可以小球sub Lopez

心態差

個撚樣上年成日hea守

Larry Nance 現皆段頂盡換到2輪pick 兩個

不如唔好郁啦

Kuzma打sf點睇

明明我做左咁多dirty work班鬼佬都想郁我

我撐你
Larry 最抵讚係知道自己定位，唔好做多餘野。
我驚佢過左 新秀約 唔留 lakers 多過 lakers唔要佢。

3個都留
牛 Lopez 正選
kuzma Nance 後備出黎打小球

Nance 有練3分
話希望防守者對佢多d尊重 守佢3分 從而拉開空間
開季睇下有無進步再講

下年合同年冇改善可以講88喇

JC 年年都冇咩media提佢
因為24 x 7咁做gym練波

最唔鐘意阿牛set pick
pick唔到 自己就roll走左

btw 當然望佢大爆發
可以sign and trade
自己留又得

想Nance同zubac一齊留
一齊打好bench

呢樣真，Jc = 湖版 Manu ,最佳最6人

好擔心強狗窒息

Zubac 好危
打小球，zubac 唔夠快
唔打小球，有B.Lopez
除非B.Lopez 好早段有 foul trouble,否則，Zubac 可能得垃圾時間 先有得出埋

慘

牛佬如果再係好似舊年態度求求其其嘅就算啦，防守加做pick都鳩做 仲有招扮造pick送double team比隊友
戰術執行力Kuzma同Nance一定好過佢
加上牛佬仲要續約，都麻鬼煩（預定MJ想簽兩粒星 + 有釘叔係到

呢樣真。
想指教下，假如下年湖續牛，係未一定要match offer ？係match 指定時間內 the highest bid ?
如果湖match 左，理論上,係未有權係當季trade 走阿牛

以我所知係睇牛佬接唔接受出面其他隊嘅offer, 接受左嘅湖就有權去跟（好似係

佢同其他球隊簽約 --> 湖人兩日內有權 match 約，唔 match 就留唔到佢
bid 無用，要佢 & 果隊同意簽約先有效 (e.g. Kings 有報價 Otto 但係無簽)
唔 sign & trade 嘅要等三個月先可以交易

12:35 magic好好笑

明白哂，唔該哂巴打

Magic 次次提到下季 點精彩法，就出哂水。
Rob 同 Magic 提到 Fa market 要識得say no 同埋要有耐性，係未暗示緊阿釘同俄 個兩單deal

俄佬仲要衰到一開市就鳩沖去簽

有撚病

又high basketball iq

KCP 個interview好似幾毒下

1、2、3號位都係毒撚
3毒

可以專心打波

我湖真毒

仲有3個月先有得再睇ball仔
已經唔想做人了

仲有3個月先可以屌ball

屌住3波先

kuzma識波

Kuzma is the better option

古子練練下波會唔會冇命

擔心佢training 俾牛撞死

仲有三個月先見到甲甲

牙牛會唔會報仇牙

gg了

好好丁

馬

佢會唔會被阿牛批鬥

痴線

支持牙牛打柒佢
成隊波邊個夠牙牛打

B囝

好難比，無必要比

交到比隊友入波就係靚傳波

1001

999

1234

1001 DLO

1002 Ingram

1003 Ball

1004 Kuzma

1005 宮成良田

1006 大猩猩